今次真係好大獲，全部人同我入黎上水

係fb見到人比狗扑頭

要人

快

上水廣場

屌！

又扑頭

快啲入黎上水

Push

推呀，屌

轉戰元朗！be water!

自己去啦

推

幫推

我喺上水
唔夠人唔夠裝
三叉位等比人包炒拉人？？

你要去自己去 屌你

push be water
見到有手足跌低 記得拉埋佢走！！

叫人留底比人包炒拉人？？
咩叫be water??

幫手推下

唔好撚再入去 走得嘅就走 等埋21號集氣一次過打爆佢

你要走自己走 唔好掉低啲手足

去緊

上水要人

好撚狗，一話完左遊行即刻衝入去大隊亂打人，好多唔關事嘅人比黑警打完仲拉左，有女人有小朋友，連散水嘅機會都無
另外有便衣黑警食左警賊自己友嘅胡椒倒地要急救，等睇Tvb又話市民打警察

Fuck

coming

你入上水死路一條 冇位散 入黑就打撚到你仆街 而家係叫佢地唔好再送頭比黑警打 我住左上水二十年 出入得果兩條路 佢一圍就入唔到去救 又出唔到番去實收皮 而家仲唔叫人走係等幾時？

走你自己走 唔好入黎吠

唔可以掉低任何一個手足

推，要物資，六角匙，鹽水，防裝

咩叫be water啊？
夠裝夠人緊係無無問題
依家係叫人送死

所以叫人一齊走

現場決定

送你老母 唔救人就出去 屌你

而家走真係好多手足會死

Google map

各有各做=/=叫人送死！

入黎既話順手帶物資

屌你 我喺現場

上水啲鋪關晒

交通停 難入
要行去粉嶺入/走

推
各位小心

人唔夠既話想撤退都難啦 收皮啦3毛

分化撚？block

救人要緊

😡😡

唔好意思撳錯負評。

上水而家先最需要人。

戀戰唔係上策

我喺上水
唔夠裝 唔夠人
仲要喺三叉位等比人包抄拉人？？

從後無啦啦扑

戀你老母 救人

咁你自己走 我救人

黎緊...上水邊個位

屌你喺唔唔現場？？三叉位唔夠人守唔夠人衝 你明未？

爬山唔係送死 我只係叫你地睇現場情況先講 唔好撚再咩都信樓主以前呢個假膠再加網上軍師 我而家就係屋企去緊 係上水讀咁耐而家果個根本係死角位 你叫幾撚多人都係死

我覺得班狗夜D又想包抄

大會堂

現場天橋位開始有少量物資

所以咪要人過嚟咯on9 唔夠人撤退係咩下場77旺角話咗你知啦

aggre

要大量

push

救人先

快啲入黎上水

你入上水係死路一條 無位散 入黑就打到你仆街 出入得兩條路 一包炒就走唔到人入唔到人 實收皮 依家唔叫人就係等幾時？留到聽日？

要救人就要叫人走囉
我都未走 要走一齊走

點解會幫到後腦㗎黐撚線

樓主只係個網上軍師 次撚次出事嘅時候都會係網上做打手 信唔信由得你

你走自己走 再見

推！！

今次黑警用咩籍口打人？

係現場阿 咪分化啦仆街

你去撚過現場先講野啦柒頭

你入上水係死路一條 無位散 入黑就打到你仆街 出入得兩條路 一包炒就走唔到人入唔到人 實收皮 依家唔叫人就係等幾時？
旺角四通八達 同上水點撚同？

陳浩天 范國威 花園

有救護救人走緊

作為喺上水人生活咗30年嘅人， 話畀你而家嗰個位置， 一入夜佢殺入嘅話， 死硬。 你畀負評都係咁講。

依家有得退

有個藍絲搞事 放左人 衝突 直接打

唔打尻人就唔係香港警察啦 傻撚左?

係現場

想討論就現場討論

你地係屋企嘅幫手提供資料

我地會係現場做決定

希望大家可以提供最新資訊

望住佢成地血

叫撚完散未呀
6月9叫撚到而家屌你老母

PUSH

班狗咁樣退左 同旺角個次一鳩樣 夜少少又圍你

冇舉旗？

屌你老母扑頭
根本就想打死人

好撚得閒打字wor你 我就話番緊去拎物資 你呢 圖都冇張搵撚信呀 明撚明記得你條仆街就係假膠五毛黎

要走一齊走啊屌你

真

Blocked

咁我唯有講句兄弟爬山 你鐘意送頭比狗圍就慢慢

我係現場，唔好戀戰

我係現場，唔好送頭，唔好戀戰

網上軍師有咩問題
各有各做
咪撚分化

冇圖咪block我囉 屌你老母

咪嘈啦 留定走現場決定
受傷巴手足依家點？
留又好守又好
熟地形巴打俾意見
依家去應該去邊個位

不利自己就散 唔好再送頭

我都喺現場
你見到幾少人幾少裝
三叉位一邊勁多人一邊勁少人
啲狗少人果邊入黎再包炒有幾難

Lol

問題係軍師都唔撚知個地形係點丫嗎 屌你老母 而家係兄弟爬山唔係兄弟送死呀

屌

推呀

我冇野講

10秒推一個post 你係現場？ 我就話拎緊裝再出黎先咁撚得閒屌鳩你

今次我第一次叫人走
少人少裝三叉位
比人包炒好容易

我無野講

吹雞要識地形？

無

再講多次 上水唔同其他地方 火車站一帶死路黎一困住冇路走 而家應該係叫現場嘅人集體決定去定留 而唔係係咁推post叫人去上水送死

來緊！

圍魏救趙 邊區多人自發啦

CCTVB

北區撚認同 推

我無嘢講

兄弟爬山，咁你後面個句有乜撚野意思呀屌你老母

抗爭係要用腦 唔係盲目送頭

想問依家邊度係前線？

上水中心仲做緊生意 如常開放

唔識咪就係叫人送死囉 起碼講撚定入到去可以點走比人知啦 一味叫人去去去

天橋好多花生友

be water
唔好硬撼
一個都不能少

一入內街實畀人包晒
小心呀

地鐵仲行緊

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

小心啊大家

爬山前用下腦 而家講到明上水冇路走 你要繼續爬懸崖我想救都救你唔到

點解會搞到咁？

樓主果個碎料
仲有個重傷倒地

住得遠嘢真係要散水

唔好盲目送頭

推啊

講幾句就叫救，收撚皮啦

去上水！

屌你老母 咁你屌我係做咩呀 我講撚明有咩後果 比現場人自己分析個情況守唔守到 要走就一齊走 你呢？ 我唔會好似樓主咁只係一味吹雞但就唔分析會點

大批狗駐係嘉里倉一帶（近上水屠房）
如要郁手可一分鐘到上水廣場 小心

又叫人入上水送人頭 真係有號召力入上水既 一早出左去啦

不分化，不篤化，要留就留，要走就走，Be water!

推推推推推推

保護好頭部各位
D死黑警無性 用警棍 由上至下 下下打頭 係致命武力
想殺左班後生仔
小心呀.

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

係要留就一齊留 要走就一齊走 夜晚要小心 地形問題好難久守

再推

其實新運路去上水警宿三分鐘都唔使！

呢度咩事

有無人可以update下現場情況

聯和有芬園 清河有上水警宿 只係得番火車一條路

Scott Scout 認證哨兵消息主頻道
1843 新運會開大會 討論去留

岀緊！

仲黎唔黎

中咗胡椒
用水洗完好那

應該用咩沖

有無生理鹽水

其實散去粉嶺都好撚易 跟番火車行

要撚人咩 我家陣係上水 住得遠既人真心唔好再黎啦 一入黑佢封一封火車站 你地平時唔入北區既人完全唔知點走 我就係因為屋企係上水唔撚驚 但其他人呢？家陣重要有fd見到開始封路 呢到唔撚似旺角啊 班狗要抓你好撚易

最好梗係生理鹽水，無就翻簡水(Johnson baby不刺眼~)
都無就唯有大量清水

要用乾紙巾印

去粉嶺方向行

唔該

每次發夢都好撚大獲㗎啦
但係香港人每次都唔會還拖
以前以為人多就可以捍衛到自己嘅信念
但係出多去咁多次
無論我地多人定係少人
行到出去都係捱打
返到屋度連連燈都唔想上
因為一定又係話班狗有幾過份做左啲咩
然後班開就開記者會話自記冇做錯
佢地啲台詞倒轉黎背都識啦
你話呢度要人嗰度要人
人比左你但係血係白流
最後一定有人叫「be water」咁散
結束後就睇下每次有幾多人比人拉左
拉下拉下我可以好肯定咁講每星期出黎行嘅人都少好多
唔係話比人拉左所以少左
係因為灰左所以放棄左
我係勇武派
希望如果去支援嘅人唔好再淨係企係度比狗打啦
夢雖然係長，但再係咁嘅話場夢唔洗好耐就冇人陪你發㗎啦

SGT

SGT係咩呀

警長

我冇嘢講

邊個SGT
條2264？

啲狗瘋狗症發作

yes三柴

現場共識準備走

快撚啲走
上水入夜好危險
只會守到八點

和理非遊行都要帶返裝

死黑警見人就卜

好鬼，小心